其實點解連登仔咁憎kpop

1. 我無資格話kpop唔係音樂
但你似一件商品多d囉
罐頭旋律 洗腦歌詞 咁叫歌咩
求其搵幾個整過容 fing下扭下
攞到hit rate就得
有冇尊重過音樂呀屌你老母

2. 乜嘢人聽乜嘢音樂
你班kpop撚成日開post推post
搞到成個音樂台都係kpop
阻撚住想討論其他音樂嘅人
唔block9你點得呀
想開post唔該死返娛樂台啦

想澄清一點 kpop唔係得唱跳歌咖
大家係咪都覺得k pop得dance

我支持kpop但樓主所講的有道理
貼圖唔好係音樂台貼

理性泡菜撚

我宜家做緊行內作曲編曲人 我所有技巧都係日韓歌道自學翻黎 我係追求音樂唔係睇緊樣or被洗腦

有無聽鬼佬歌?

睇下邊類 edm無聽 而且學完係香港用唔到
鬼佬ge 我中意joan Chamorro d編曲

我鐘意左你

同好？ 佢cover Solitude正到爆炸 升左上天

唔係 我純粹鐘意左你

我反而想問下d反韓撚。

係咪聽英文歌就有品味。

聽韓歌就只係睇女先??

根本你地就先入為主。

英文pop垃撚圾

咁你有無聽rock

認同 其實同韓dance無分別
去聽我講果首啦

咩事情呀Ching

鐘意還鐘意 都唔洗成個音樂台啲post都係關於泡菜歌咁濟

Rock我聽日本 同動漫 最中意係stay alive異世界果首 歐美有首都好like 叫far away-Nickelback

佢地唔係講首歌 依樣我認同 但好多人亂叫人韓狗同盲反係事實

極力推介你聽Pink Floyd
Dark side of the moon

如果用翻宜家ge科技重新整過會感覺更加好

我覺得唔需要
畫蛇添足

呢個世界得英文同韓文呢種語言？？
你唔留意香港樂壇啫
大把好歌比你聽
jrock 都好撚正

不嬲我都係討厭kpop
唔係韓歌呀
唔好咁低質啦好無
定係你唔識分咩係kpop咩係韓歌？！

利申有聽下 hyukoh, dynamic duo, epik high

同好
another brick in the wall
唔敢話好好聽 但係好正